啱㗎喇，你班狗繼續咁樣玩啦，唔緊要

其實我哋真係唔驚，因為跟本冇人撐你哋，醫護，消防，救護，全部都係我哋嘅人，民心盡失，你攞咩同我哋鬥，唔好以為揸住支鎗就大晒，俾得你亦都收得返。
你哋繼續喺狗屋同同類互吠取暖啦，3萬狗隻互吠，諗到都開心。
所以我哋要做嘅就係將警察同狗劃上等號，令到無倫佢咩陣營，一聽到警察就聯想到狗
呢樣大家日常生活都做到，潛移默化，既然香港警察咁垃圾，我哋就徹底將佢打沉，不破不立！
香港人加油！

推一推